[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(43)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

第一個

差#828/#891/#908

舊post都未爆

同胖虎漏頭一樣好笑

咦 原來爆左

隻耳仔dup左落黎好得意

你好笑啲

唔好意思 我想問上個post係咪唔小心miss左我
#688

linlin
fire 杯杖 補劍一
水 杖四
風 hangedman 補劍三
土杖十

佢幾得意喎，個人幾細佬仔又想逼自己大個啲
佢就想同你拍拖嘅，但可能二年唔得所以自己都驚驚地有啲hurt而唔敢做啲咩。
黎緊佢都係繼續單戀住，唔會有咩行動

唔該晒唔該晒！

搵唔到不過唔緊，今日會開到你

你最好笑

仆街……我以為係片係咁撳落去……

原來你更好笑

做乜9

多謝讀者提供笑話

現實稱呼: Lily
性別: 女
問題: 今年畢業 搵工搵左好耐都未有offer 想問下我最後會搵到咩工
諗問題既日期時間: 5月10號6點40分

怕受傷的孩子😂😂😂
係咪因爲我似player
單戀sosad 人生佢有女朋友㗎
唔該晒大獅
你咁快返到屋企既
縫好你個鼻未

職業廢青

thank you haha
i love my fb pro pic

有無數過自己撳咗幾多次

撳幾吓冇反應，熄Mon 開過再撳

this ?

如果佢有女朋友嘅，佢依家應該拍得開心。
但對住你就未必想有進一步發展

即係佢決定繼續單戀落去？

佢放低緊，有啲傷但係佢會接受

人生 唉

你鍾意佢?

no la 但話晒一場同學

以前曾經好fd 但當佢表咗白之後...

動左心就番唔到轉頭嫁啦

都係 又冇咗個朋友

留名

可以考慮整容

如果佢同女朋友真係拍得開心 咁梗係好啦 但始終對佢條女唔公平 我都明點解佢條女成日煩我 都係學校撞過幾次

可唔可以比我自戀一下
夠靚 唔駛考慮整容

我可以做到啲咩幫到佢 係佢面前消失？

其實個個男人心目中都有個遙不可及既女神，每個女仔都覺得自己男友中意過既女仔/ex 係敵人，只係每個人處理方法唔不方，既然個男仔拍得拖，即係都想有新開始，所以唔洗幫佢諗啦，大家可以各自生活幾好，保持同學關係就得啦

好辛苦

我叫你整樣衰d 咁咪冇人鍾意你

做自己得架喇，人地條女重敏感過你

師兄

我都好辛苦

單身狗辛苦啲

做咩事呀？

+×哥隻狗辛苦d

諗唔通

真係咁難諗？

其實好易諗, 唔想接受姐

可唔可以分享下你攻略毒撚既心得

唉...

廢j黎留名

人人都心想事成就天下大亂,唔想接受都要接受

毒撚表示毒撚唔難溝

咁又唔見我溝到

講緊咩呀你地

條題目易做唔代表你一定識做嘅

嘩 大師

其實佢同女朋友已經一齊咗兩年 但同一時間佢都中意咗我兩年 所以我先話對佢條女唔公平

你偽毒黎

講緊點解我a0

真理

劍3ing

有錢既話 我會拎去增高
我得154

雖然我a3但係我興趣好毒

如果個男仔再冇對你進一步行動既，咁咪唔洗理囉
總有人一邊話好愛女朋友 都要flirt 下女咁架啦

阿sir教落 如果好想增高係真係有辦法

利申:中學take Bio

做咩事呀

sip包紙巾落鞋底

佢會叫佢兄弟打比我問我聽日返唔返 /
上堂偷拍我 / 掉我上secret / 係班群問我返到屋企未 / 係我屋企樓下見過佢 / 佢會落堂襯我走咗 留我個groupmate 係課室問佢係咪中意我🙂

劍10ing

我都係中學take bio 都唔知讀過啲乜

興趣毒 唔係性格毒 有分別架嘛

痴鳩線咁佢做乜拍拖

咁sad咩

你赤腳果時點

我都係呀

我性格都毒毒地 認真

但佢拍緊拖，仲好地地冇分手
咁你諗下 如果佢分左手 你受唔受溝先？
如果你say no 咁就冇野好煩啦，係咪先

有無同佢講清楚架
佢如果拍緊拖都搞咁多小動作咁佢都唔方好人...

出街點會赤腳

人生在世本來就係sad

我想矮D

佢話將小腿斬左佢
因為骨會重生
重生之後會比之前長
所以你會高

你係屋企點解會着鞋阿...(唔計拖鞋

但係167應該會幾多腳膠溝架喎

裝機械鎧會唔會快捷d

佢jm9

現實稱呼: Carmen
性別: F
問題: 同之前曖昧既男仔有冇機會一齊？
諗問題既日期時間:5 月10日20:12

Thanks!

痴包紙巾係腳踩住

唔係呀你識咁多嘢

下身唔算瘦 正正常常咁囉, 唔特別靚(對腳)

有咩用

分d比我，我想高d

對鞋點着得落

買大幾號

但係你都唔轉target架啦
會唔會係佢毒到唔敢同係講嘢

買高筒啦, 仲要教咩

nb 高5cm

MSG都會毒到唔敢講野既咩...

陰公豬豬.. 男神呢?

又係時候分享個真理
以性價比黎講,搵個鍾意你既人去培養感情係好過追一個唔鍾意你既人,離心力亦好高

msg 係咩

有先得架

行山鞋唔知高幾多cm

即係SEND信息個D

你成功幫我接左落去

sor冇嘢會架，怕醜唔短點覆吖嘛。驚完topic吖嘛

999 個底勁高

屌我以為msg係adj load咗陣先知係n

佢唔覆咪=完TOPIC

結論:果斷放棄

我係個啲有好感都一日一篇嘅仆街

屌你

識玩

所以我見你話佢拍得開心 o咗

我照牌解咋張牌話佢覺得同某個人開心嘛

我係呢方面既輸家

我知佢兩個都分開過一排 其實我本身自己都有男朋友 之前都占過 有機復合

算，我唔識睇

佢block咗我wtsapp / ig 我都有打過比佢 話不如做返朋友 佢話我地不嬲都係朋友 但第二日又做返呢啲嘢 有次係大家面前性騷擾我😭

u r one of them

走啦條友痴架？

idk

u 2 who 3

x2

真係有男仔係咁

*3

..

我個人認為佢唔係 受到虧妹鼓勵, 等我又試下煩佢先

小學要做每日一篇

我借AC比人幫我做, 佢幫我做完有晒答案再做佢自己個個

利申呢啲網上嘢靠出cheat

u 2 ! 佢條女仲慘

個日之後冇搵過佢？

等佢考完試先

我是乖孩子

想問 之前係邊個研究靈數？？？？

但你要等到果個人出現...

好心佢條女就同佢分手 唉 根本佢最愛佢自己

2046

無呀

agger

占到去邊 想占下

see page 1

我要讚頌虧妹

呢段野既下一句就係 可惜唔會有呢個人

其實點解中意一個人
反而要block 佢ig whatsapp

殊~~~~~ 我地既小秘密黎架

因為佢痴線

想抽身 受夠 覺得自己要放低

根據你D形容佢真係好癲

佢根本放唔低 人生

真

算啦, 你唔好理佢啦

斷兄

#828

杯3 劍后 錢6 錢9 劍10 杯5 錢侍 死神
呢個有少少複雜 唔知睇唔睇得清成件事 你當參考啦

講左你先
佢對於你黎講係一個非常值得交心既人 甚至係一個值得自己同佢發展既人
而家你覺得而家既關係只係單方面既付出 果個應該係你黎 個感覺有少少係乞求佢看你一眼 甚至係乞求佢將佢個心交俾你 (乞求呢個字有啲差 但我諗唔到一個其他字 sor阿)
其實你都feel到呢段關係唔會有一個好既結果 一切都係你個人既幻想 到到果日 一切將會幻滅

到佢喇
佢好似覺得你本人其實都偏向...冷漠 比較中意收收埋埋 但係份人識落又幾熱情咁
對於而家你地兩個之間既關係 都幾enjoy 只係好似佢唔會想講太多自己既野俾你知咁
未來關係 可能你會幾期待 佢會有少少掛住以前你同佢既日子 但係你已經不再屬於佢 (唔知你同佢咩關係 你答左我可能修改少少)

關於佢點睇佢同佢老婆既而家既關係
佢覺得而家係一個好開始
一切將會穩穩定定咁發展
例如家既組織咁
但未來就唔好喇 佢好似覺得會再散

好複雜

我唔知佢下一步會點
同一時間 佢條女都煩緊我

逼緊自己

1. 叫佢條女收皮
2. 叫佢咪撚煩
3. 唔洗再理佢

佢條女唔信你?

但我唔明就係 佢由兩年前block 到依家

佢太愛佢條仔

有人起左波台啲人既底
痴L線

#891
杯侍 正義 杖3 吊人 皇帝 杯騎
呢個我沖完涼番黎再解

對人地仁慈=對自己殘忍
你日諗夜諗都冇用
作個了斷爽快又舒適

上po 差#908

點解要咁做

idk
不過好多中-老坑
好有香土feel

食飽飯冇野做掛

見到

其實我而家都好少睇出面D POST... 有好多好低質

但大撕頭先占咗 佢放低緊 佢都有啲傷

2年前想要既結果得唔到，更傷架

都係 唉

#908
人地雖然而家仲有同你keep,但佢會有第個對象,縱使佢同佢個對象發展唔到陷份痛苦之中,但佢都冇諗住同你一齊番,你仲想有咩發展 另外你又係會發展唔到第段戀情,作都冇咁夾
一切都已成定局

PO42 end

我都好想將對既傷害減到最低 但佢要仆街 我無辦法

冇呢支歌仔唱架

係咪玩完 要斬左佢

根本係要一早斬....

你死都唔走我吹你唔漲既

陰公

Poor baby

杯侍 正義 杖3 吊人 皇帝 杯騎

簡單少少講啦 唔想打太長
你點睇佢? 佢係一個容易唔開心既人 心情好易變
你覺得你地而家既關係? 尚算穩定 存在突破既展望(復合)
你覺得你地未來既關係? 唔理想 有少少各行各路 但間唔中可能因為事業既合作而有交流 但係唔會有感情既交流

佢點睇你? 你份人比較黑白分明 但未到固執既感覺(可以叫做理性) 每件事作出決定前一定諗過先
佢覺得你地而家既關係? 停滯不前 但呢段時間有助大家探索更多 對大家都好
佢覺得你地未來既關係? 再一次戀愛~

真好

啲牌對咩？

羨幕妒忌恨

想同佢講清楚 但佢唔聽電話

問號 1 3 5 係上面
2 4 6 下面

現實稱呼: 文
性別: 男
問題: 問事業，唔知邊行適合自己:(？
諗問題日期時間: 2017/05/10 22:35

人地唔想面對 你又逼人面對
人地拍緊拖，冇事冇幹唔好搞人啦
你唔理佢 當佢冇到 佢條女睇得出你點對佢條仔
條仔亦識做收皮 根本唔洗懶係幫人諗
呢d情況冇fd做架啦

應該冇人幫到你

做乜事

條友會唔會覺得你真心嬲 面對唔到

咁呢一年內如果轉工好唔好？

聽日見工 有咩要注意
in play group 助教

扮晒鍾意小朋友

佢會唔會覺得你煩咋??

利申只係睇左少少

以前part time in過會問情景題

真心中意小朋友，但我諗如果返左呢份工就會唔中意小朋友

唔好嚇親人?

仆街
一陣答得唔好比人反問點解讀社工都處理唔到就大獲

諗下響playgroup 會遇到咩突發野
再諗下自己會點應變

魯芬做助教又真係好似會嚇親d小朋友

我都係想解決問題
唉 根本佢都唔中意佢條女 人生

你好衰啊 好肉麻

最基本，準備 自我介紹
點解想做呢份工
同埋應該會問下情景題

我點知佢諗乜姐

你又知？佢講既？
唔中意都一齊左兩年喎，為咩？
咁呢個層面既問題係佢地兩個人間既問題

係 人生 fuck my life

個名呀！

召喚阿寶

因為佢係暑期做，同我d時間夾到

c 都可以話現實叫佢做絲/詩
w 真係...

去starfuck 買野飲都叫自己w...

但你D frd唔會叫你w嫁麻 冇一個中文譯到呢個音

正 叫啲fd依家開始咁叫我先

但大概覺得準唔準? 講多兩句阿

w = double u = uu = 你你

你唔係叫lin lin咩

我叫w

thx 仲係新手練牌 所以想知多啲
加油 有咩野想占可以隨時番黎

眠寶幾時返嚟

佢唔番嫁喇 已問

唔該晒你先！！我反而覺得係我心情好易變 一時覺得大家可以復合 一時無信心復合之後既路 ... 我想知佢會唔會覺得處理我地之間既感情問題好麻煩？因為對上一次分手佢鬧得我好狠（前所未有）佢對我地復合抱樂觀態度？我應該點..

其實係點解激親佢呀

紅字 我覺得唔會 至少唔係負面 只係佢表現得比較固執咁 內心係另一面 (另一套牌 教皇 杖后 杖4 錢侍
藍字 姐係上面佢對關係既未來啦 答案已經出左

好似係因為占卜啲問題 (好似係

唔該晒

不如你問左做情侶先 咪諗到咁X遠

咁問左做情侶先，唔該晒

唔識安慰人
可能未來有轉變呢
心存希望吧

大撕

上面位數字人第一眼睇以為係師父

喂喂喂先係

我都係

教識徒弟冇師父,佢連本軍官既說話都唔聽

又有0又有1又有7

真係有呢種錯覺

算吧啦

咁你師父係邊5隻數字

01749

77777

哦

嗯

訓覺

我唔知佢係咪你開牌講到咁樂觀.. 因為佢話咁耐無見變得陌生左 好忐忑之後唔知應該做啲咩好 唔知見面應該講咩 又好怕我地會去返之前鬧交狀態咁..你講得岩 係停滯不前既狀況..但係我地應該點做 繼續一齊落去係咪對大家都好？

咁早

好攰呀今日

枉我教得咁辛苦

sleep la 7 head

捉住眠寶隻手教？

現實稱呼: Tommy
性別:男
問題:我諗緊果科考試合唔合格
諗問題既日期時間:02:16

自del 冇睇instruction Sor

我……晏啲可以幫你開既

阻礙 劍后
建議 錢3
你係咪將自己收收埋埋 有時有啲野你冇講出口 但心入面係咁諗
你應該好好坐低同佢傾

42已完 43未正式開始

啱啱睇占星本書 佢話占星術可以了解自己既潛能
問軍官

麻煩軍官大大

唔識,唔係行現代占星路線

.

可惜阿

summer哥最近點

就算係都唔係用卜卦黎睇啦

咁用咩睇 本命盤？

你玩我

真係早

姐係咩

唔係用出世時間仲會用咩

疏囉

眠寶做咩

變左😠🐷座

又玩到走火入魔

連點睇都未識 點走火入魔？

我都想知

u 2

睇書睇到走火入魔

做push做到走火入魔

直頭對手就黎瘸

早晨呀咁多位

年輕人唔可以咁

斬左佢

斬埋你

恭喜恭喜
（呢個係咁耐以黎第一個正面feedback?）

應該算係

我占過一個成功復合

我占果啲都未見過佢地再番黎好似係

忙

我占果啲無好結果

好似係

千祈唔好睇我既牌

有緣就看見鳥

早晨各位～

早

今日晏咗

名井桃花源絲打可否幫我follow up 埋
thx

咩事

佢懶🐷座

上個post 你幫我占緊係搵返你

u

攤屍ing

已到日本

我下個月都去

咦... 會唔會變到無得做

jealous

去邊

日本

叔叔

最多唔做一間... 但我想兩間都做呀

哈囉

學校個邊應該無問題, 不過驚間公司嫌麻煩

成個日本去晒？

好耐冇見

我番黎啦 又番工啦又直踩到聽朝

唔比我環日

攤屍攤到牙都未擦

no

其實你係咪痴線

去大阪京都

去環球影城

我之前6 月閒日去, 未開哈利波突, 唔洗fast past都全部10分鐘內有得玩
而家應該唔得了

上次去左,咁貴去一次就夠

而家冇pass排兩個鐘啦

上年10月去都唔多人

去心齋橋

係呀
咁啱行過

其實唔多買野無乜好行

去宮島嚴島神社

大阪呀ching

你地好有錢
窮人想旅遊都係ff吓算

搭JR好快到

幾多個鐘

500

唔好笑

ok then 1 hour

去日本昅女

鐵人

大阪nike outlet

食女

食就不了 望梅止渴 足矣

現實稱呼 傑
性別 男
問題 同想追既女仔有冇可能
諗問題時間 1730 11/5/2017

名副其實

目前你係我見過第2個可以癲過我既人

Lm

我都有主動同佢講我諗法 都唔算收收埋埋啊 我會 睇下結果點先

加油

好靜 搞咩

因為你去咗旅行

因為我有嘢做緊

ff

#402

棍5 星待 星星 杯7
在過去,你係唔係被對方一啲野而吸引到你想追佢????

將來就應該無可能
9UP

依家喺shitty

＃99 266你占一個好冇

又跳
唔好咁玩好wo大撕

大獅

#266

劍待 吊人 魔術師 節制
同佢多啲talktalk就有機會做情侶了
係我開得最靚既牌

你望下剩係果啲先
一係條問題有問題
一係犯規

占左266

99 224呢

99 266 一個我占一個nova占

我果個係咪都miss 左
我係#12

224我睇漏左

未占咩? 你quote條問題出黎sor阿

感謝大師占卜

現實稱呼: 賢
性別:男
問題:同曖昧過既佢，仲有無機會一齊？
諗問題既日期時間:7:57pm 11may2017

現實稱呼：alex
性別:男
問題:今年內會唔會識到女朋友？
考唔考到消防員？
諗問題既日期時間:
2017-5-11

能傾要識睇中文

頂你個名真係好似師父,次次一望都以為係

補占#12
佢係咪個好funny你同佢一齊好開心既人？
佢覺得同你一齊好舒服呀
但好似有啲唔平等咁
會唔會係你個人本身內向/易唔開心？
好似係佢溫暖緊你，但你就好保守乜都唔敢做咁
暫時佢覺得而家幾好，未必想有轉變

利申，9up
希望你比番啲feedback我啦

原來我miss左個機會 藍瘦香菇

唔該北川
我想問關係唔平等即係點解？
我同佢一齊係開心舒服
但同時有d 相處上都會令我唔開心
我都feel到佢未有心發展進一步

其中一方付出多啲/投入感情多啲

咁係喇

收左牌，但記得你啲牌好似係表示你想行出一步但係最後都係乜都無做，同埋有啲野收收埋埋，可能就係你唔開心既野？無同佢溝通過有咩令你唔開心？

你mon post

雖然唔係成日留言 但我成日睇你地傾計

現實稱呼: Matthew
性別: M
問題: 同對象有無機會發展落去？
諗問題既日期時間:2125 11/5/2017

麻煩哂

頂
唔關你事

好準！
我係想行出一步啊 但我覺得佢冇呢個心
所以其實我無野可以做
我唔敢同佢講 而家呢個stage我無資格complain佢任何野

唉，我明呀，有啲野想講，又覺得自己係邊位有咩資格

杖5 劍3 杯騎 杖4（魔術師）
而家個心入面對呢件事好矛盾?
其實對方似乎仲有啲心傷
但係從牌面睇 你地既關係仲存在曖昧 甚至愛情
我覺得會有機會係一齊
加油

＃99

頂咩佢又叫matthew?

join us haha 😂

無野 bye

＃224

杖4 劍8 教皇 杯7 杯5
其實而家呢份工幾好 暫時俾到你安穩既感覺
其實就牌睇 轉同唔轉都好大問題下
講左轉工先 因為我唔知你係咪一定話轉就轉到
假設你只係辭工 要再搵新工
我可以話俾你聽 你應該好難搵 因為你淆

如果唔轉
你又會FF太多野 搞到不切實際
更會慢慢失望 後悔

＃428

劍騎 杯騎 死神 錢2
其他大師點睇 我唔係好識解
不過係咪應該冇得再一齊
個女好似有新target?

現實稱呼: YEE
性別: 女
問題: 愛情 同男朋友一齊左一年 想知之後會唔會順利
諗問題日期時間: 2017/05/11 10:25pm

唔該你

幫住你占第一條先
杯8 錢騎 錢10（杖10 愚人）
對上一次拍拖散好似係因為個對象已經不再適合你
你決定重新踏上搵女之路
但係而家似乎你比較專注係事業或學業既發展
並無打算係愛情方面進行發展
對象就應該冇嫁喇
繼續嚮往你既自由 同 旁觀他人戀愛吧

第2條
杯1 皇帝 杯8
好似考唔到

好似好想考到咁

正義 杖10 杯10 皇帝
睇黎冇
而家已經係最好
同埋對方幾大壓力

劍侍 戀人 錢3 女祭司（杯5）
而家睇落你地兩個個關係幾好
溝通幾足夠 幾主動
個男仔好中意你 應該幾遷就你（?）
你係咪好易發嬲（?）9up only
未來唔算順利 但唔會散 應該係

係日本都咁勤力

時間流黎
而家雄心壯志緊似乎 仲好似幾有planning
不過過去隻杯1唔識解 冇理

唔係你阿

咪係lo

未訓 冇人占 又咁靜 咪係日本開下牌
吸下靈氣 （跟住全部唔中

十二點啫

我知唔係我呀, 笑下姐

明明好嬲/好sad 又唔可以講出口
只可以嬲自己
唉

仲早

就係見到隻皇帝覺得好想考到咁
我之前有個FD搵緊新工都係出呢隻, 佢又係好想搵到

唔好咁上心 真係, 慘個個係得你

有無食日本版哈根大師

但杯8 算啦

我今朝係飛機已經食左兩杯哈根大師
所以落左機冇食

不過時間多的是 嘗試養肥自己

日本限定版，香港賣好貴
ok賣40蚊

差唔多啦限定版喎唔貴都唔係哈根大師啦

控制唔到

係咪占哂

其實點解你咁上心lol

俾你發現左

有得解架咩

冇嘢做呀我

不過你可以幫我占

有架，睇你接唔接受姐

撘緊車一陣先玩

係囉

$38.9

this is HK

我決定左放棄啦, 今日開始, 以後再講既話歡迎鬧我

仲係shitty ?

你睇下你占唔占到
你想要多啲info既話可以再俾

佢而家仲係你對象?

我地準備好了

係

lin lin我覺得你個人應該係好幽默好好笑, 係唔係??

單係佢話佢係男 已經好好笑

佢成日留言留幾隻字我覺得好過癮

頂 留完自己都笑自己 唔係好店

linlin走左 你死喇你

我覺得點揀都唔係問題。
我自己覺得有一個愛嘅人好重要，係辛苦。但係好浪漫

想睇一個feedback先訓阿啲人快啲番黎啦

瞓啦

ok la

訓啦

失落

以後一齊吹水啦
mon post唔留言好過癮咩

who 3

LM

咁我唔識塔羅啊嘛sosad

我去咗打機

你又話去學既 又話買牌既
我記得嫁喎

打咩打咩 膠流下

由於真係好撚唔開心, 所以我決定解放自己

點解放

Pish 多次先 巴打得閒就幫我睇睇啦 射射

不放手去愛是最好的

無, 同自己講呢D人唔值得我鍾意, 對自己好D, 對人好D, 唔好再FF, 等下個

欣賞你既決斷

唔決斷啦, 拖左好耐

AGGER

我幾時先可以學你咁決斷

所謂既決斷是什麼

where can buy xd

女神呀嘛

TAO BAO

你地唔係相處得好好咩, 未突破到姐

我係facebook玩鋤D咋

果次你仲話第2日會落觀塘望
book depository 淘寶

超仲以為咩game

me ?

鋤D好好玩
毒撚係咁

當我記錯

有機會既

咦 係咪有人決定放棄

u only

Who?

me

乜9

突然咁大決心

idk 9uptgt haha

我只係記得葵花寶典😭😭😭

請大家支持我

好呀一陣開

我係purple moon new age shop cwb 嗰間嘢買

search左間野D儀式成幾千蚊次

rich

我搵左EKEE 學
有冇人識佢 教得好唔好？

有冇玩過儀式

唔識, 幾時學? 學完幫我好無

咩儀式？

現實稱呼:啤
性別:男
問題: 同前度重有機復合嗎？岩岩同佢wtsapp完，個關係重係好疆 想關心佢但點知用字唔好，搞到佢好似嬲/有d火
諗問題既日期時間: 12/5/17 1:08

講得唔好 我係話搵左ekee學塔羅
但我見佢都有spell workshop

佢好似教魔攻,之前師父個po有位師兄好似係跟佢學

I'm back

好準 佢好多時都會遷就我
我應該唔算易發嬲 不過好多時唔聽佢講的野 (我份人比較蠢 )
我就會有發少少脾氣甘 唔該你~

做咩 呀

Me

唔緊要，你都可以學成番黎同我占

北川有冇跟師父？

無呀，我都想有

跟你

入到u之後我都想揾人學

你想識 換言之你地而家冇任何交流?
如果係 下個！！！！！

對唔住 我唔應該用易嬲
應該用唔定性 好飄忽黎形容你好似比較好咁會唔會好好多

甘你老母

咁早既專登起身鬧人 定番工

番工 日日都0650準時仆落床

暫時未有 但係唔想咁快就放棄

想識咪去識

點解想識唔係行埋去say hi而係黎問卜

早晨婠婠

想知軍官有幾癲
屌我放工之後無得訓踩36個鐘

Good morning good morning

廢事獻醜

25先有假放

又通頂

仲有幾日呀

一定 學有所成返黎回饋社會

講啦 通頂36小時最多咪死

有幾等錢駛

等你

我呢d係長年征戰型
一日番十幾個鐘,番足60日先放1日,半年放得幾日假
不過而家玩唔掂 好辛苦

學魔攻會變魔法師

早晨

要還嫁喎，保重
我以前一日訓三四粒鐘，踩足半年，
然後身體機能差左好多

而家已經玩唔掂呢個遊戲啦,番工仲要受天氣影響,7,8月日日36,37度唔郁d體力都揮發晒

呢樣應該好講天份 同有冇果種靈力

體力勞動尤甚。錫住自己 要放下假啦你

返左2年工我覺得好似老左10年

大家都咁早既

咁又唔洗勞動,係戶外9fingfing姐,但都會熱到個人又攰又燥

乾蒸都死 我理解，我有半年係日曬雨淋加超重體力勞動。最慘係落完雨又熱又谷個下。真係想死

又焗

落完雨再曬d水蒸晒上黎變蒸籠,蒸多兩蒸人麵熟埋

番office hour果d好輕鬆

你地用邊副牌？

你果副既大隻版

咁早就咁熱鬧，有新人啵

遲起身? 要留工,不了

你果隻既柒牌

我遲左出門口

我返office 但唔係office hour收工

係日本睇下望唔望到塔羅牌
啱心水就買

係阿，仲會好眼訓lol

但其實唔係想訓,係果種又熱又焗既環境令到個人好想訓

ot

去旅行呀草下錢咁

痴線 番乜番到咁

仲未完sem

我想知魔攻用邊副

垃圾pt

有限定既咩

無，問下姐 想知邪留丸跟人學用咩，search睇下個樣

考試

月尾先上堂 之後上黎賽後報告下

幾錢

$77777777777777

可憐

$1880 4lessons

真係加左價

都唔知洗唔洗自己買牌去
Whatsapp問無應
買定副靚牌去

點解推得咁快

點解唔覆既

because of uuuuuuuuuuuuu

軍官恰我

又搞咩

你又搞咩

佢話我成世都要做窮撚 傷心

唔緊要既

女人預左係俾人養 好似係

你養

我只係客觀地導出事實既真相

who knows ? only u know

佢話無人養

冇錢

人生沒希望了

軍官咁狗既咁直接?

enough

佢不嬲

不過開門見山係好

傷心死我

唔緊要啦

恥笑

好靜

because of uuuuuuuuuu

關我咩事

好似有人講魔攻?

有無人魔攻我屌醒我

有冇人得閒 又有電腦係手

有野想幫手

nice tg ac

得閒 但冇電腦係手

喊出黎

好簡單嫁ja 唔會哂好多時間

OFFICE有電腦係手.. 但好似唔係好得閒

no photo no talk

點解要魔攻手屌醒你?? 你物免架?

x2 得電話

現實稱呼: kit
性別: M
問題: 同前女友有無機會復合？
諗問題既日期時間:
12 /5/2017 10:57 am

魔攻易入心

訓覺啦你

你D牌都解左N次啦

我有魔水

食飯

婠婠今轉又咩唔醒??

給我一杯忘情水～～

因為 FF 掛

又FF.. 又換左畫喇?

準備去補眠

多謝斷線
已email轟炸prof

同一幅

咁明明你知答案.. 你仲係咁問牌?

hello我知大家好掛住我

開牌啦

印象中好似無

可能有變化？

今日考英文oral考完先開

Good luck! I see your point

YaYa I agree with you ar!

Peter what do you think ?

就算有變化都唔係短時間會突變既...

Um do you know how to speak Chinese? If yes, WHY don't we speak Chinese?
Btw I am not Peter

我之前考完， 聽其他朋友講 今年part B好伏
*已中伏

順手問下， 如果冇嘢做又冇得留喺屋企
你哋平時會做咩呀

then u r Sally

有邊屆唔伏

我唔會唔留得係屋企

no la. You recognize wrong la

好啦 繼續等

你17dse ？

hello west west do you miss me?

一樣
btw去行山,求奇都行到一日

Because we are having oral practice here!!!!
Are you Lonely ?

求帶路

me 2 不過你依家咪唔留得係屋企lo
因為你係日本

我今年係考dse

you can call me RETAKE Chan

你過黎我呢面咪帶

Where is Sally
Give me back my Sally 1st ~_~

我跪求隊友正正常常就得我個區啲人好廢

you heart know stomach understand la. Of coz no la. but if you are girl, then of coz miss

我指我唔會俾人趕出屋企平時

u 3 4 5 6 7 8 ...

我中文同英文遇到同一隻豬

笑 你又知 ？

same here

我而家無聊到 喺屋企附近兜咗3圈 就行咗出旺角 下一步應該行去你學校再行返返嚟我自己屋企嗰邊

我學校?

.....

我嗰度有一條友唔出聲
不過其實勁人都唔好， 一次發言分幾鐘
8分鐘好快畀佢玩曬
到時你有冇三次發言都成問題

做行路撚行上廣洲

係呀， 行到過去吖嘛

我剪爛咗張回鄉證
決心不做支那人

小明

李小明

可以啊 但我超新手

嚇死 以為你見我中學

正確嚟講係去你學校附近嗰個商場

係你而家讀緊嗰間
附近嗰個商場

好閃

點解我隻眼突然間咁痛嘅
d強光好犀利

行山都閃 咁我自己行算

戴返副超

網聚行山

咁又唔好 放心啦女神 大獅一定同你去

新手有新手行,高手有高手行既姐
呢個月我得1日得,朝早仲要training,出唔到去太遠行

only u 2

我想搵人同我華山論劍

空空， 有冇日本手信

你覺得?

有

你哋私約啦

咁你估錯了

你有左右手

好過份keroro

空運哈根大師

左右手冇劍呀

買

我下個月去 邊個要手信

在下獨孤求敗 個friend 孤獨求囡

仆街笑死我

你有錢

你去咗日本邊度

55

東京姐

正吖， 有冇去女僕cafe

……都唔係自己去 做咩姐你

女僕 GOGOGO

咁咪大家一齊去

同朋友一齊去囉
食埋個日本妹
重任就交畀你呀

咸濕仔你去日本係咪為女僕cafe 同 叫雞

係啊 你又知既

歌舞妓丁

jed thx

天下男人皆咸濕... 唔咸皆因你唔得 好似係

原來空空大師…………

我唔咸濕 我甜乾

但絕對唔會叫雞
猶其是如果有女
冇緣 你好似O緊

佢唔用連登， 我好放心

又少個a

屌你 O都敢上水

皆因佢係女人 我先係男人

AO都有O

我係女人

現實稱呼: 喂, 師兄
性別: 男
問題: 同女朋友分手9日了,有無機會復合
諗問題既日期時間: 2017/5/12 12:48

啱呀

追唔切post

冇緣拍緊拖想叫雞
軍官同婠婠遲啲行山
喂喂喂考口試

北川考試
linlin攤屍
虧妹唔見咗

中出中出
斷線斷線

空空去日本

做咩學我做總結

因為佢追唔到po

斷章取義

咁都叫斷章取義！？

not NOW

女神啊嘛

離譜過我上次
雖然唔記得上次講左咩

吓 姐係點

閱讀理解成日問 煩

咁...空空係女人

好難捉摸

我記得上次我個總結係真係總結黎架

試下quote返出來

寂寞冇電？

你講嘢好正

haha thx

Yes 個次！ you know me

心有靈犀一點通

如果依家搶走男同學 係咪好仆街

少少啦

考完試鳥

好搞笑

我未，聽日個科食屎

祝你過三爆4

個啲先係總結！

抖陣 再搵

比我搵到工，唔洗做廢青啦

準呀，佢疑似有新仔

係，俾你搶到又點

你好衝動
不過佢遲啲會係新仔同你取其一 應該係

pt廢青

個女仔覺得你變咗？
不過佢已經返唔到對你有曖昧嗰感覺，心已死

See you 唔起

之前唔係話唔中意咩？搶黎做乜

你唔係去旅行架咩

同大c有衝突添

想做全職廢青

傻豬黎 唔中意既先要搶

去緊所以正話先要人幫我手

jm9

其實有時見到佢女朋友咁 我幾心涼
點解我可以咁仆街

你唔係話佢條女好慘咩

死神出現 佢地兩個不再曖昧 我同意
回歸最初點

掙玩具

慘先心涼

50 50

岩呀

你好憎佢條女？

女人

死神原來係咁解

件野我唔要，不過都唔準你要，吹咩？

我第一次見 以為係佢家姐

人係咁

死神都係改變姐
不過我仲未明死神同命運之輪分別

但我覺得條女想要新開始，要完結有大把卡，唔使出死神

呢d叫霸度

一個風水輪流轉，一個先死後重生
wheel嘅差不是好的因
死神嘅suffer已過去加導致有好嘅事(?)
9up

咁佢都唔再中意佢條女
佢條女成日以為自己可以改變佢

姐係問卜者有機啦

死神係重生？ 命運之輪就係變幻原是永恆？

但係都唔關你事

死係結束 亦係 開始

花生

如果你係中意人既，咁你要搶都有原因
你唔中意人，又要搶，就擺明掙野玩
唔好持住人地中意過你就也文也武先得架，咪害人

but因為係劍二，所以我覺得冇機。純粹杖騎變劍二個情況係變差咗。
同埋人地係enjoy杖騎嘅seeker而不是依家嘅劍騎?
9up again

都係既 問題係連我自己都唔知自己係咪中意佢

錢2 做乜姐

我覺得死神係分裂多d,好難用死後重生黎形容

邊到杖騎阿

抽到死神代表咩

wtf sor9我完全眼殘mode
我死返去溫書
sorry

死神出係人位我會有時解變番單身

考嗰陣係咁放電就得
十萬伏特

點解會有棍騎同劍2
係我未訓醒定咩

毒撚撚有電放

佢睇錯哂

係我未瞓醒

屌我已經返睇幾次

但唔一定係重生
分裂完可以繼續痛苦

世界 杯侍 死亡 （補杯6）
點解

咪話分裂

訓啦柒頭

時間流?

問題呢

好似係就咁問感情

學我

時間流既話
咪應該冇囉
連暗戀都冇埋 完

molamola

有無得輕輕解釋下

學藝中

買左牌?

就梗係

未
今個星期買左好多野 星期一先
其實係未揀好

又多一人跳坑

我唔識揀😭😭😭

希望可以大步攬過

淘寶最簡單 玩住先

我覺得死神係衰到貼地，再開始過
輪係轉變、機會，可能會重覆番以前

希望我大步攬過，重有一個鐘考

上水

多謝咁多位既解答！我係衝動，佢有新仔之後我都成日搵佢，但佢其實唔想見，wtsapp又已讀不回最初係佢覺得我無意思一齊所以先有新仔出現，但其實係誤會，只係我有d野需要解決 搞拓晒再搵佢已經太遲
各位大師我可以點做

緣份未夠 等下一班車啦

唔理人地感受 想點就點既劍騎 中到應一應

咦大家好似有煩惱

粉嶺

我地都係小丸子

頂你個肺抽我想知個ex究竟想點既4元素
佢出棍3 錢后 吊人 力量 仲乜勁

laughed?

戲院有得睇

唔識4元素 留名學野

我4元素準到喊出黎
死亡 棍7 劍10 審判 痴筋

睇唔透

唔洗識
識4元素代表咩識點擺陣再抽就得。好似係

你內心好爭札＋痛苦？諗野諗到想死？
又死又審判，你要變做天使了

我抽左另外次。淨係佢
就出
杯9 死亡 吊人 力量
同問題

睇唔明
唔識4元素

眠寶

我睇YOUTUBE 4元素可以係咁延展，勁正，例如你想知點解會變成而家咁，用隻火放土位，再開3隻火水風就睇到之前既心境原因
不過我廢唔玩住

又吊人力量

學啦，一齊研究

我一d都唔痛苦掛 我覺得係我劍10佢，心入面唔想理人但實際上又唔敢唔理人 因為我其實唔想同佢有咩關係 就算有都係做返普通朋友算。但佢依家時不時搵我係到update我近況，我唔應人又好似好衰，結果係我依家睇唔透佢

哇屌你正呀喂 試下搵下朋友比我做白老鼠先

時間之流,引領潮流

原來你係插人個個

我

我有一刻覺得力量張牌佢係個女人我係隻獅子

唔洗開都知你劍10啦

係 水元素都棍7。好明顯我係插人個個

睇唔明 師父求解

有冇可能火水風土都劍10

我，幫我占下前對象以前諗咩而家諗咩

火 杖10
水 劍10
風 劍3
土 死

棍10 杯10 劍10 錢10

你自己都占得啦

唔啦，自己太主觀，解唔到

即係點解

我岩先都自己解。解自己個part 最準 雖然解ex同依家未來個關係都大路野無乜特別

唔識解呀cfu

你精神分裂

好準呀大撕

FF以為自己好開心

算了我都係唔想知

竟然係咁

認真,求占

信佢一成 賓周變型

而家呢個狀態我乜撚都睇唔到解唔到

占咩

由J變咩??M?

岩先試左ex.
原本：棍7 杯騎 杯1 劍侍
我將棍7放係土再另抽3隻推前因
出左：劍10 劍后 戀人 棍7

頂你又出劍10係準wo

4元素

我都想試徐子陵 但係好似又唔想知

咁橋姐咁橋姐

算啦 你咁近期
我同我ex成4年無聯絡。係佢今年2月尾無神神搵返我。得閒又搵下我咁我先占下佢想點咋

其實佢識魔術

正解,邊位大撕可以幫我

好多劍10我同佢既關係

W

唔好知啦

師姐

我要呀

唔好講笑
我岩先屎忽痕開下自己愛情運如何
出劍侍 杯1 棍7

無錯！又係棍7！wtf!?

揾斷線巴啦
我低落緊唔適合開

我上水你低落

無錯！堅定！繼續飲忘情水！

給我一杯忘情水～

又呢幾隻。。。有無洗架
BTW我自己同自己都抽左好多次DEATH同錢侍（建議位，應該係叫我讀好D書先

有啦 有事呢d野真係個幾隻就係呢幾隻。狂出

唔係呀，我決定左放9棄
你上水我巧KAI先

順其自然

唔係devil?

個頭好痛

DEVIL都出得多

色誘

師姐色誘

不要再說了

咦 杯1wo

唔知杯1 d 乜

你唔知但係我知

講！

992

993

994

995

996

997

998

999

十連